3台就完約 想轉1010家庭plan

2-3人用 要無限上網唔限速 請岀招

(Telegram)
1O1O CSL. 4.5G NEW PLAN

NowTV / 網上行 最新優惠

NowTV 新聞台 直播台
裝NowTV任何Plan即享呢兩個免費台
識睇 一定係睇Now新聞
Whatsapp :
Telegram:

利申：NowTV PCCW 直屬員工
———————————————
⚽最新推介睇波Plan⚽
🔶6星級體育組合🔶
歐聯、歐霸、英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費$323

⚽最推介睇波Plan⚽
足球組合📣推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂＋新聞📣公居屋至抵價＄267 月費 另加接駁費用
———————————————
🔸雙重娛樂組合🔸
$99月費睇盡2大電影娛樂組合
👉🏻中文電影組合
👉🏻HBO電影組合
👉🏻Fox 電影組合
👉🏻亞洲娛樂組合
👉🏻國際娛樂組合1
👉🏻國際娛樂組合2
👉🏻知識組合
👉🏻智醒兒童組合
👉🏻國際新聞組合
👉🏻STEM學習組合
———————————————
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

優惠期有限及只適用於指定特選客戶
並須受有關條款及條件約束
———————————————
網上行寬頻「1000M限時優惠」
新入伙屋苑優惠
公居屋 月費低至$105
私人屋苑 月費低至$138
*免安裝費*
Whatsapp :
Telegram:
———————————————

Ching發生咩事

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
📱新號碼、📲攜號轉台、👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生、、續約升級、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法

Whatsapp：

Telegram：

有一個 但係好似好麻煩

抵玩到令你懷疑人生！

唔好再諗 禁入黎傾下先！

你知道嗎?

在猶豫期間每60秒 優惠就過左一分鐘！

用5分鐘時間等我幫你砌個fit你既plan!

Nowtv新裝/續約/寬頻轉台歡迎查詢

立即點擊盡享優惠！👇

whatsapp:

TG:

歡迎格價比較～

屌，我用緊３，前排俾續約員水撚左
佢同我講"真無限"，唔會限速，咁我問清問楚，係咪真係唔會超左LIMTED之後就限速,咁我信鳩佢，續撚左約。
前排用超左LIMITED,打機睇片慢撚到仆街,之後度一度速度,屌你老尾真係限速,跟住我打去嘈,叫佢抽返錄音俾我聽,佢就淨係播返個SALES用急口令速度速返合約條文果段俾我聽,原來果段條文係話「用超過LIMTED後,唔會限速,但會因應當時區域使用量而排序優先次序」，屌啦星咁即係限速啦，咁仲點實現佢講果句＂真無限＂，又俾佢水撚左，當買個教訓，含家產！